POPO係咪冇讀書,句句鬧人都係垃圾,死曱甴

仲衰過大媽,咁簡單英語都唔識回應,小學生都不如...
精神病,快D去睇醫生

其實佢地都係話緊自己啫

Cls

你當佢哋係pokemon就得架啦

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］ 係黎明行動，唔係黃昏行動

同林奠一樣變到人肉錄音機咁
鬧人死曱甴再無限loop
個腦已經冇左思考功能